緊急!!! 前線野餐人仕需要物資

請各位自備雞蛋
肚餓可以醫肚
行到悶悶地又可以當手球咁玩
又可以同班狗狗保持距離
安全野餐樂悠悠

推

唔好再傻下傻下同班狗狗玩咁埋
保持距離, 安全撚狗

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該